\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 8. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: A.Mrkonjić, V.Jurić, K.Bačurin, M.Janić, N.Špoljarec, K.Ćosić-Dragan, L.Abramović
				\item Teme sastanka: 
				\begin{packed_item}
					\item  upoznavanje
					\item  dogovaranje oko alata i tehnologije za razvoj programske potpore   
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 15. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: A.Mrkonjić, V.Jurić, K.Bačurin, M.Janić, N.Špoljarec, K.Ćosić-Dragan, L.Abramović
				\item Teme sastanka: 
				\begin{packed_item}
					\item  instalacija programskih okruženja za razvoj programske potpore
					\item  podjela posla izrade dokumentacije među članovima grupe   
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 22. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: A.Mrkonjić, V.Jurić, K.Bačurin, M.Janić, N.Špoljarec, K.Ćosić-Dragan, L.Abramović
				\item Teme sastanka: 
				\begin{packed_item}
					\item razvoj backend-a
					\item razvoj frontend-a
					\item korekcije u dokumentaciji  
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			\pagebreak
		
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 29. listopada 2020.
				\item Prisustvovali: A.Mrkonjić, V.Jurić, K.Bačurin, M.Janić, N.Špoljarec, K.Ćosić-Dragan, L.Abramović
				\item Teme sastanka: 
				\begin{packed_item}
					\item  dogovor oko izgleda stranice
					\item  upoznavanje s React okvirom   
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 05. studenog 2020.
				\item Prisustvovali: A.Mrkonjić, V.Jurić, K.Bačurin, M.Janić, N.Špoljarec, K.Ćosić-Dragan, L.Abramović
				\item Teme sastanka: 
				\begin{packed_item}
					\item rad na dizajnu stranice
					\item podjela zadataka koji uključuju dizajn stranice
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 10. studenog 2020.
				\item Prisustvovali: A.Mrkonjić, V.Jurić, K.Bačurin, M.Janić, N.Špoljarec, K.Ćosić-Dragan, L.Abramović
				\item Teme sastanka: 
				\begin{packed_item}
					\item diskusija o \textit{backend-u}
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 12. studenog 2020.
				\item Prisustvovali: A.Mrkonjić, V.Jurić, K.Bačurin, M.Janić, N.Špoljarec, K.Ćosić-Dragan, L.Abramović
				\item Teme sastanka: 
				\begin{packed_item}
					\item složeni dijagrami razreda
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 29. studenog 2020.
				\item Prisustvovali: A.Mrkonjić, V.Jurić, K.Bačurin, M.Janić, N.Špoljarec, K.Ćosić-Dragan, L.Abramović
				\item Teme sastanka: 
				\begin{packed_item}
					\item podjela zadataka na \textit{frontend-u}
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}	
		
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 10. prosinca 2020.
				\item Prisustvovali: A.Mrkonjić, V.Jurić, K.Bačurin, M.Janić, N.Špoljarec, K.Ćosić-Dragan, L.Abramović
				\item Teme sastanka: 
				\begin{packed_item}
					\item dogovor oko izgleda objava 
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 17. prosinca 2020.
				\item Prisustvovali: A.Mrkonjić, V.Jurić, K.Bačurin, M.Janić, N.Špoljarec, K.Ćosić-Dragan, L.Abramović
				\item Teme sastanka: 
				\begin{packed_item}
					\item ispravci problema i raspodjela novih zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}		
		
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 23. prosinca 2020.
				\item Prisustvovali: A.Mrkonjić, V.Jurić, K.Bačurin, M.Janić, N.Špoljarec, K.Ćosić-Dragan, L.Abramović
				\item Teme sastanka: 
				\begin{packed_item}
					\item ispravci problema i raspodjela novih zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}	
		
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 29. prosinca 2020.
				\item Prisustvovali: A.Mrkonjić, V.Jurić, K.Bačurin, M.Janić, N.Špoljarec, K.Ćosić-Dragan, L.Abramović
				\item Teme sastanka: 
				\begin{packed_item}
					\item ispravci problema i raspodjela novih zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}	
		
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 2. siječnja 2021.
				\item Prisustvovali: A.Mrkonjić, V.Jurić, K.Bačurin, M.Janić, N.Špoljarec, K.Ćosić-Dragan, L.Abramović
				\item Teme sastanka: 
				\begin{packed_item}
					\item ispravci problema i raspodjela novih zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}	
		
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 5. siječnja 2021.
				\item Prisustvovali: A.Mrkonjić, V.Jurić, K.Bačurin, M.Janić, N.Špoljarec, K.Ćosić-Dragan, L.Abramović
				\item Teme sastanka: 
				\begin{packed_item}
					\item ispravci problema i raspodjela novih zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}	
		
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 7. siječnja 2021.
				\item Prisustvovali: A.Mrkonjić, V.Jurić, K.Bačurin, M.Janić, N.Špoljarec, K.Ćosić-Dragan, L.Abramović
				\item Teme sastanka: 
				\begin{packed_item}
					\item ispravci problema i raspodjela novih zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}	
		
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 9. siječnja 2021.
				\item Prisustvovali: A.Mrkonjić, V.Jurić, K.Bačurin, M.Janić, N.Špoljarec, K.Ćosić-Dragan, L.Abramović
				\item Teme sastanka: 
				\begin{packed_item}
					\item testiranje aplikacije i podjela zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}	
		
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 11. siječnja 2021.
				\item Prisustvovali: A.Mrkonjić, V.Jurić, K.Bačurin, M.Janić, N.Špoljarec, K.Ćosić-Dragan, L.Abramović
				\item Teme sastanka: 
				\begin{packed_item}
					\item testiranje aplikacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}		
			
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 14. siječnja 2021.
				\item Prisustvovali: A.Mrkonjić, V.Jurić, K.Bačurin, M.Janić, N.Špoljarec, K.Ćosić-Dragan, L.Abramović
				\item Teme sastanka: 
				\begin{packed_item}
					\item završetak dokumentacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}	
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
		
			
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Karla Ćosić-Dragan}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Mihael Janić}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Krešimir Bačurin}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Laura Abramović}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ana Mrkonjić}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Nikola Špoljarec}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Vid Jurić}}} \\ \hline 
				\endfirsthead
				
			
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Karla Ćosić-Dragan}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Mihael Janić}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Krešimir Bačurin}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Laura Abramović}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ana Mrkonjić}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Nikola Špoljarec}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Vid Jurić}}} \\ \hline 
				\endhead
				
				
				\endfoot
							
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom 		& 3 &  &  &  &  &  & \\ \hline
				Opis projektnog zadatka 	&  &  & 5 &  &  & 7 & \\ \hline
				
				Funkcionalni zahtjevi       &  &  &  &  & 4 &  &  \\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca 	& 4 &  &  & 4 &  &  &  \\ \hline
				Dijagram obrazaca uporabe	&  &  &  & 2 &  &  &  \\ \hline
				Sekvencijski dijagrami 		& 4 &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Opis ostalih zahtjeva 		&  &  &  &  &  &  & 1 \\ \hline

				Arhitektura i dizajn sustava	 &  &  &  &  &  & 3 & 1 \\ \hline
				Baza podataka				& 1 &  &  &  & 1 &  & 3  \\ \hline
				Dijagram razreda 			& 3 & 1 &  &  &  &  & 1  \\ \hline
				%Dijagram stanja				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				%Dijagram aktivnosti 		&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				%Dijagram komponenti			&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				%Korištene tehnologije i alati 		&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				%Ispitivanje programskog rješenja 	&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				%Dijagram razmještaja			&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				%Upute za puštanje u pogon 		&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 			&  &  & 1 &  &  &  &  \\ \hline
				%Zaključak i budući rad 		&  &  &  &  &  &  &  \\  \hline
				%Popis literature 			&  &  &  &  &  &  &  \\  \hline
				\textit{Backend} & 2 & 15 & 2 & 2 & 2 & 2 & 2 \\ \hline \hline
				\textit{Frontend} & 1 & 10 & 5 & 5 & 5 & 5 & 1 \\ \hline \hline
				Izrada baze podataka &  &  &  &  &  &  & 10  \\ \hline \hline
				Puštanje u pogon &  &  &  &  &  &  & 6  \\ \hline \hline
				Dijagram stanja & 3 &  &  &  &  &  &   \\ \hline \hline
				Dijagram komponenti &  &  &  &  & 2 &  &   \\ \hline \hline
				Dijagram aktivnosti &  &  &  & 2 &  &  &   \\ \hline \hline
				Dijagram razmještaja &  &  &  & 1 &  &  &   \\ \hline \hline
				Upute za puštanje u pogon &  &  &  &  &  &  & 1  \\ \hline \hline
				Zaključak dokumentacije &  &  &  &  &  & 1 &   \\ \hline \hline
				Dodavanje slika i videa u bazu podataka &  & 4 &  &  &  &  & 4  \\ \hline \hline
				Implementacija security-ja &  & 10 &  &  &  &  &   \\ \hline \hline
				Implementacija prikaza objava i forme za dodavanje i predlaganje objava & 2 & 2 &  &  & 3 & 1 & 3    \\ \hline \hline
				Implementacija komentara &  &  &  &  &  &  & 3 \\ \hline \hline
				Implementacija prikaza maketa i forme za dodavanje maketa i naručivanje vlastite makete & 1 & 2 &  &  & 7 & 2 & 2  \\ \hline \hline
				Implementacija prikaza materijala u formi za naručivanje i dodavanje makete &  & 3 &  & 3 & 1 & 3 & 5  \\ \hline \hline
				Implementacija naručivanja maketa &  &  &  &  &  & 7 &   \\ \hline \hline
				Implementacija prikaza narudžbi i transakcija &  & 1 & 12 & 4 & 1 & 1 & 1  \\ \hline \hline
				Implementacija prikaza i uređivanja korisničkog računa & 4 & 2 &  &  &  &  & 2  \\ \hline \hline
				Testiranje aplikacije &  & 4 &  & 10 & 5 &  &   \\ \hline \hline
				Alati i tehnologije za izradu aplikacije &  &  &  &  & 2 &  &   \\ \hline \hline
				Dodavanje podataka u bazu & 2 &  &  & 1 & 4 &  &   \\ \hline \hline
				Manje dorade aplikacije & 5 & 5 & 5 & 5 & 5 & 5 & 7  \\ \hline \hline
				Ispravljanje grešaka & 10 & 2 & 8 & 7 & 7 & 7 & 7 \\ \hline \hline
				Ukupno & 45 & 61 & 38 & 46 & 49 & 44 & 60    \\ \hline \hline
							\end{longtabu}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
		\textbf{Napomena:} studenticama Karli Ćosić-Dragan i Lauri Abramović i studentima Mihaelu Janiću, Krešimiru Bačurinu i Nikoli Špoljarecu se dogodila greška pri commit-anju na repozitorij gdje im se commit zabilježio pod drugim korisničkim imenom.
		
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=1.0\linewidth]{slike/Dijagram pregleda promjena 1.PNG} 
			\label{fig:promjene2} %label mora biti drugaciji za svaku sliku
		\end{figure}
	
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=1.0\linewidth]{slike/Dijagram pregleda promjena 2.PNG} 
			\label{fig:promjene2} %label mora biti drugaciji za svaku sliku
		\end{figure}
	
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=1.0\linewidth]{slike/Dijagram pregleda promjena 3.PNG} 
			\label{fig:promjene2} %label mora biti drugaciji za svaku sliku
		\end{figure}
	
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=1.0\linewidth]{slike/Dijagram pregleda promjena 4.PNG} 
			\label{fig:promjene2} %label mora biti drugaciji za svaku sliku
		\end{figure}
		
	